不如牙朗打歐聯永遠企offside位等波到 反正又唔會吹 又可以係咁入波刷數據

你美斯點比牙

死人妖
小心爆血管

樓主

佢癡撚線

樓主小心身體

第13個po，樓豬就爆血管

樓豬行開啦

樓豬

街場冇offside樂正常

樓豬小心身體

泥清

走啦泥鳩

垃撚圾人妖 上場輸又唔見你話黑
12碼比你炒飛機 我都屌你地黑啦

佢唔開夠一百個post發洩唔到

不如拜狗球球鳩ban入禁區拎12碼算啦

咪就係

今場掰人條offside線係咪係個龍到

街場阿伯

第幾個post?

賽前出十幾個post燈 賽後又想出十幾個post鬧

樓豬痴撚左線